[{"question": "https://www.zhihu.com/question/269173786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269173786/answer/462891873", "content": "\n\u7504\u5b1b\u662f\u4e0d\u662f\u771f\u5fc3\u5bf9\u5b89\u9675\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294130577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294130577/answer/522113242", "content": "\n\u4f60\u6709\u4eb2\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296333267", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296333267/answer/503041994", "content": "\n\u5bb6\u957f\u8981\u5728\u5b69\u5b50\u9762\u524d\u8868\u9732\u51fa\u300c\u8d5a\u94b1\u8f9b\u82e6\u3001\u6211\u4eec\u5bb6\u4e0d\u5bcc\u88d5\u300d\u8fd9\u6837\u7684\u6001\u5ea6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286276200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286276200/answer/450845520", "content": "\n23\u5929\u91cc\uff0c\u5982\u4f55\u6781\u7aef\u7684\u591a\u7626\u4e00\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49560665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49560665/answer/500234098", "content": "\n\u4e2d\u9910\u5728\u5916\u56fd\u5230\u5e95\u662f\u5426\u771f\u5982\u4f20\u8bf4\u4e2d\u90a3\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64272299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64272299/answer/462317280", "content": "\n30 \u5c81\u88ab\u8feb\u8f6c\u884c\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\u5e94\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675961/answer/492906543", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u8981\u6c42\u4ee3\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281327293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281327293/answer/522022157", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u7684\u989c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277780142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277780142/answer/468244390", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u597d\u770b\u7684\u58c1\u7eb8\u6216\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49437592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49437592/answer/500669046", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u798f\u539f\u7231\u5728\u4e2d\u56fd\u5982\u6b64\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276322083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276322083/answer/528760320", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5ca9\u4e95\u4fca\u4e8c\u5bfc\u6f14\u7684\u65b0\u4f5c\uff0c\u5468\u8fc5\u4e3b\u6f14\u7684\u65b0\u7535\u5f71\u300c\u4f60\u597d\uff0c\u4e4b\u534e\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275140959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275140959/answer/528757742", "content": "\n\u4e54\u4e39\u4e3a\u4ec0\u4e48\u662f\u7bee\u7403\u5386\u53f2\u7b2c\u4e00\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39408533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39408533/answer/528447483", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u582a\u79f0\u300c\u795e\u4eba\u300d\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u5927\u4f17\u6240\u77e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528629650", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528585991", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280619240", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280619240/answer/514264437", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u592a\u4e3a\u4eba\u77e5\u5374\u5bf9\u5065\u8eab\u51cf\u8102\u5f88\u6709\u5e2e\u52a9\u7684\u98df\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63165436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63165436/answer/461195819", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9002\u5408\u6458\u6284\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276708472", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276708472/answer/527358158", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u5973\u5927\u5b66\u751f\u9009\u62e9\u88f8\u8d37\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/525039419", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31964116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31964116/answer/521324569", "content": "\n\u5982\u4f55\u907f\u514d\u300c\u6709\u4e86\u5b69\u5b50\u540e\u751f\u6d3b\u54c1\u8d28\u76f4\u7ebf\u4e0b\u964d\u300d\u8fd9\u79cd\u8d1f\u9762\u601d\u60f3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300380359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300380359/answer/521156947", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u89c1\u7684\u9053\u5fb7\u7ed1\u67b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34012198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34012198/answer/520543644", "content": "\n\u5728\u4f4f\u9152\u5e97\u7684\u8fc7\u7a0b\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u6545\u4e8b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34956190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34956190/answer/516579639", "content": "\n\u300a\u7504\u5b1b\u4f20\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u9690\u85cf\u5267\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294564212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294564212/answer/515386279", "content": "\n\u5982\u679c\u4e2d\u56fd\u53bb\u58a8\u897f\u54e5\u7981\u6bd2\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284390708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284390708/answer/443973763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u672f\u9707\u60ca\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296606185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296606185/answer/513992687", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u6ee1\u6e05\u8d35\u65cf\u7684\u5ae1\u7cfb\u540e\u4ee3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295181516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295181516/answer/518032074", "content": "\n\u4f60\u7684 2019 \u79cb\u62db\u8fdb\u5c55\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38389474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38389474/answer/518124541", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u80fd\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/510137351", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267342008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267342008/answer/510560813", "content": "\n\u5404\u4f4d\u6709\u6ca1\u6709\u5565\u300e\u91cd\u53e3\u300f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297727228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297727228/answer/509419016", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5e94\u5c4a\u751f\u5f20\u53e3\u8981\u4e09\u4e07\u6708\u85aa\u88ab 10 \u5e74 HR \u6012\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286652815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286652815/answer/508840329", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5988\u5988\u751f\u80b2\u540e\u6015\u80f8\u90e8\u4e0b\u5782\u62d2\u7edd\u7ed9\u5a74\u513f\u5582\u517b\u6bcd\u4e73\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280848134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280848134/answer/446126854", "content": "\n\u8003\u7814\u9662\u6821\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u540d\u5355\u6216\u8005\u6027\u4ef7\u6bd4\u6781\u4f4e\u7684\u9662\u6821\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49658352", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49658352/answer/506936850", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684\u300c\u8001\u6bb5\u5b50\u7ffb\u65b0\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298114219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298114219/answer/509113308", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5085\u9996\u5c14\u548c\u8463\u5a67\u9000\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296721599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296721599/answer/514354303", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u54c1\u548c\u62a4\u80a4\u54c1\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u597d\u7528\uff0c\u4f46\u662f\u7528\u8fc7\u4e4b\u540e\u624d\u53d1\u73b0\u7adf\u7136\u8fd9\u4e48\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/480300469", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286986955", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286986955/answer/472438310", "content": "\n\u300a\u5ef6\u79a7\u653b\u7565\u300b\u5973\u4e3b\u9b4f\u748e\u73de\u6700\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9009\u62e9\u7687\u5e1d\u800c\u4e0d\u662f\u5bcc\u5bdf\u5085\u6052\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36218460", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36218460/answer/478206122", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u66fe\u7ecf\u8f70\u52a8\u4e00\u65f6\u7684\u65b0\u95fb\u4e8b\u4ef6\uff0c\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u540e\u7eed\u53d1\u5c55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20525059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20525059/answer/462064888", "content": "\n\u4ece\u5316\u5b66\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u7834\u89e3\u53ef\u53e3\u53ef\u4e50\u548c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u914d\u65b9\u662f\u5426\u53ef\u80fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268695044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268695044/answer/502256614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u54d4\u54e9\u54d4\u54e9\uff08B \u7ad9\uff09\u8fd1\u5e74\u6765\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39731953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39731953/answer/515832125", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u6c14\u8d28\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/467789474", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46443541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46443541/answer/475208670", "content": "\n\u300a\u5821\u5792\u4e4b\u591c\u300b\uff08fortnite\uff09\u8fd9\u6b3e\u6e38\u620f\u597d\u73a9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299201429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299201429/answer/519708260", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5947\u8469\u8bf4\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u859b\u5146\u4e30\u548c\u8521\u5eb7\u6c38\u7684\u4e92\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281637180", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281637180/answer/462558636", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u662f\u771f\u6b63\u5199\u5230\u4f60\u7684\u5fc3\u91cc\u53bb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51657224", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51657224/answer/522790100", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u4e0d\u614e\u66b4\u9732\u8eab\u4efd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301087054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301087054/answer/528427794", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u897f\u5b89\u5343\u4ebf\u56fd\u4f01\u4eba\u4e8b\u8c03\u52a8\uff0c80\u540e\u4efb\u8463\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62442921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62442921/answer/502010278", "content": "\n\u732b\u6709\u54ea\u4e9b\u5e05\u6c14\u7684\u59ff\u52bf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288455574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288455574/answer/524472174", "content": "\nIG\u4e0a\u5355The Shy\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31240620", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31240620/answer/520198641", "content": "\n\u6212\u70df\u540e\u5982\u4f55\u5c06\u80ba\u90e8\u6e05\u6d01\u5e72\u51c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298066107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298066107/answer/517556691", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u613f\u610f\u76f8\u4fe1\u652f\u4ed8\u5b9d\u9526\u9ca4\u662f\u5185\u5b9a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301751576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301751576/answer/528223683", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u817e\u8baf\u5373\u5c06\u7ffb\u62cd\u300a\u4ed9\u5251\u5947\u4fa0\u4f20\u4e00\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291303738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291303738/answer/526062259", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u88ab\u9ed1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55348729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55348729/answer/528345788", "content": "\n\u6700\u52aa\u529b\u618b\u7b11\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266066566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266066566/answer/517766153", "content": "\n\u4f60\u95fb\u8fc7\u6700\u96be\u95fb\u7684\u7269\u8d28\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27201123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27201123/answer/482329007", "content": "\n\u5982\u4f55\u4fdd\u8bc1\u81ea\u5df1\u4e0d\u957f\u6b8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270343200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270343200/answer/523779944", "content": "\n\u4eba\u7c7b\u751f\u7406\u4e0a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5408\u7406\u4e4b\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/525300183", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300638740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300638740/answer/528246026", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 17 \u5c81\u5973\u5b69\u56e0\u4e00\u53e3\u51c9\u76ae\u4e0e\u5f1f\u5f1f\u8d77\u4e89\u6267\uff0c\u5e26 10 \u5c81\u59b9\u59b9\u8df3\u6c34\u5e93\u4e00\u4e8b\uff1f\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301308713", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301308713/answer/527071953", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5728\u76f8\u58f0\u7684\u6210\u5c31\u771f\u7684\u8d85\u8fc7\u59dc\u6606\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295074792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295074792/answer/521044526", "content": "\n\u7537\u4eba\u5065\u8eab\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53031925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53031925/answer/526949677", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u6559\u6388\u6279\u8bc4\u9c81\u8c6b\u6ca1\u6709\u793c\u8c8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295962951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295962951/answer/506487336", "content": "\nKarsa \u5728 RNG \u8fc7\u5f97\u5f00\u5fc3\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296927587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296927587/answer/505755790", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51b3\u5b9a\u6574\u5bb9\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39984656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39984656/answer/511241835", "content": "\n\u300a\u5bb6\u6709\u513f\u5973\u300b\u4e2d\u590f\u4e1c\u6d77\u5218\u6885\u5bb6\u6709\u591a\u6709\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301001692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301001692/answer/525447291", "content": "\n2018\u300c\u53cc\u5341\u4e00\u300d\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5410\u69fd\u7684\u4f18\u60e0\u89c4\u5219\uff1f\u6709\u4ec0\u4e48\u7b80\u5355\u76f4\u63a5\u7684\u4f18\u60e0\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298219178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298219178/answer/509330356", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5317\u65b9\u4eba\u5403\u996d\u4e00\u5b9a\u8981\u6709\u4e00\u9053\u786c\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283303767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283303767/answer/512195129", "content": "\n\u96be\u9053\u7537\u4eba\u505a\u751f\u610f\u5c31\u771f\u7684\u5f97\u966a\u4eba\u5403\u559d\u5ad6\u8d4c\u624d\u6709\u751f\u610f\u53ef\u505a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/460789743", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/516328887", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280038593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280038593/answer/520992320", "content": "\n\u4f60\u4e60\u60ef\u7528\u652f\u4ed8\u5b9d\u8fd8\u662f\u5fae\u4fe1\u652f\u4ed8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52823083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52823083/answer/460482296", "content": "\n\u4e4c\u514b\u5170\u7ecf\u6d4e\u73b0\u5728\u63a5\u8fd1\u5d29\u6e83\uff0c\u5a36\u4e2a\u4e4c\u514b\u5170\u8001\u5a46\u56de\u6765\u7684\u53ef\u884c\u6027\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264568089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264568089/answer/520294525", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u73b0\u5728\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6562\u4e0d\u6562\u53d1\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u6765\u770b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32189846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32189846/answer/519792501", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u884c\u4eba\u770b\u6765\u5f88\u8822\u7684\u8bbe\u8ba1\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u7cbe\u5999\u65e0\u6bd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/457430117", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288759359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288759359/answer/470838175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8fd9\u4e48\u8ba8\u538c\u5c14\u6674\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21273886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21273886/answer/467600031", "content": "\n\u7bee\u7403\u672f\u8bed\u91cc\u201c\u6ede\u7a7a\u201d\u6709\u79d1\u5b66\u6839\u636e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289915032", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289915032/answer/511805614", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u673a\u68b0\u574f\u4e86\u6572\u4e00\u6572\u5c31\u83ab\u540d\u5176\u5999\u597d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65160368", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65160368/answer/516696077", "content": "\n\u53bb\u5065\u8eab\u623f\u529e\u5361\uff0c\u53ef\u80fd\u5b58\u5728\u54ea\u4e9b\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263505147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263505147/answer/516894124", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8bef\u4ee5\u4e3a\u662f\u666e\u901a\u8bdd\u7684\u65b9\u8a00\u7528\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285576370", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285576370/answer/444576678", "content": "\n\u827e\u6b27\u5c3c\u4e9a\u548c\u8bfa\u514b\u8428\u65af\u4e24\u65b9\u52bf\u529b\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30315172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30315172/answer/503362769", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u6709\u4eba\u7172\u6c64\u53ea\u559d\u6c64\uff0c\u7172\u6c64\u7684\u6750\u6599\u90fd\u662f\u5012\u6389\u7684\uff0c\u8fd9\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u6d6a\u8d39\uff1f\u8425\u517b\u5728\u6c64\u91cc\u8fd8\u662f\u5728\u6750\u6599\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/447499513", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/500038453", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292830014", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292830014/answer/489755363", "content": "\n\u300a\u9999\u871c\u6c89\u6c89\u70ec\u5982\u971c\u300b\u4e2d\uff0c\u4f60\u4eec\u8ba4\u4e3a\u6da6\u7389\u662f\u771f\u7684\u559c\u6b22\u9526\u89c5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50454597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50454597/answer/388293037", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u9000\u51fa b \u7ad9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/489460432", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42828936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42828936/answer/499385080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7d20\u63cf\u81ea\u5b66\u6559\u6750\u503c\u5f97\u63a8\u8350 \uff08\u4e0d\u9700\u8981\u9ad8\u7aef\u4e66\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297157565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297157565/answer/517627435", "content": "\n\u628a\u732b\u72ec\u81ea\u653e\u5728\u5bb6\u91cc\u4e03\u5929\u732b\u54aa\u4f1a\u751f\u6c14\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25464960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25464960/answer/489361074", "content": "\n\u7537\u4eba\u79cb\u5b63\u600e\u4e48\u7a7f\u8863\u642d\u914d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/512111026", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281756338", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281756338/answer/455846818", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300c\u4e27\u6587\u5316\u300d\u5728\u5e74\u8f7b\u4eba\u4e2d\u8fd9\u4e48\u6d41\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269429538", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269429538/answer/482705891", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\u662f\u8003\u7814\u524d\u4e0d\u77e5\u9053\u8003\u7814\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292943979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292943979/answer/486651178", "content": "\n\u300a\u4e2d\u56fd\u597d\u58f0\u97f3\u300b\u7b2c\u4e03\u671f\u300a\u79bb\u4eba\u6101\u300b\u5468\u6770\u4f26\u5230\u5e95\u542c\u51fa\u6765\u6284\u88ad\u4e86\u6ca1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301279786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301279786/answer/527293422", "content": "\n\u300a\u98ce\u5473\u4eba\u95f4\u300b\u91cc\u7684\u987a\u5fb7\u9c7c\u751f\u662f\u6de1\u6c34\u751f\u9c7c\u7247\uff0c\u4e0d\u62c5\u5fc3\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293089720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293089720/answer/484319712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u5728\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u95ed\u5e55\u5f0f\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45576783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45576783/answer/522976439", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6bcf\u5e74\u62db\u90a3\u4e48\u591a\u516c\u52a1\u5458\uff0c\u57fa\u5c42\u8fd8\u662f\u5f88\u7f3a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/527786476", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65860294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65860294/answer/519765861", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8be1\u5f02\u7684\u753b\uff1f\n"}]